Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (37)，新手請睇下#1

「8月8更新」

新手開post，有錯請屌
呢到主要討論：
1)Notebook資訊
2)解答買notebook問題 (例如保養問題, specs)
3)香港/網購Notebook推薦
etc.

麻煩睇1-6先，Thanks

話就話網購，禁支寶/京東！

——

1）
推薦型號：

(只有比較出名，大路嘅型號)
(型號未必個個人都啱，只係比你哋參考下)
(冇Lenovo，冇支那機！)

！！！每個型號嘅規格都會有唔同！！！

！！！價錢分類以外國價錢為參考，少部分為香港！！！

Intel (10th)

文書：

<$6000 ：Swift 3，Inspiron 13 5391
<$10000 ：Swift 5，Zenbook 13/14，Zenbook 13/14（UX325/425），Inspiron 15 5501 / 7501 / 7000
>$10000 : XPS 系列，Zenbook 15，Zenbook 13/14（UX325/425），Prestige 系列

Gaming：

<$7000 ：請睇AMD
<$10000 ：MSI GL/GP系列，Helios 300，Nitro 5，Omen 15 2020
>$10000 ：MSI GE/GT系列，ROG M15/S系列，Eluktronics Max-15/17，Aorus G系列，Aero 系列

Creator：

>$10000 ：Creator 系列，Proart Studiobook 系列，ConceptD 系列，Aero 系列

AMD（4000 series）

以下都係AMD Version，會同Intel有出入！

文書：

<$6000 ：Swift 3，Vivobook S14
<$10000 ：Modern 14 B4M，Zenbook 14，Zenbook 14（UM425），Envy x360，XMG Via 15 pro
>$10000 ：/

Gaming：

<$7000 ：Dell G5 SE，Nitro 5
<$10000 ：TUF A15/17，Bravo 15/17，Eluktronics RP15/17，Omen 15 2020
>$10000 ：ROG G14，Alpha 15，XMG Core 15

CPU Level (殘體字！)
只供參考

Copy from HKEPC

——

2）
平價區（～$4000）
價錢反映質素，只適合簡單文書

i3 ：
Inspiron 5493/5593，Vostro 3490

i5 ：
Vostro 3590，Inspiron 5493

——

3）
唔知自己需求？可以睇下啲片
(只供參考）

1.

2.

3.

4.

——

4）
可靠網購網站：Amazon/ASUS Website/Dell US

係Amazon買，記得揀Sold By Amazon！避免買Amazon其他舖(e.g. HIDevolution)

香港保養：
(詳細睇#2 / 置頂)

網購得ASUS，Dell & Gigabyte有全球保(包括香港)！

——

5）
外國火牛買到返黎唔啱插，點算好？
-出深水埗配米奇頭嘅英式三腳插頭線，再駁返去跟機變壓器

-新款type-C一體式火牛：用轉插 / 配過個夠W數支援PD充電嘅火牛

——

6）
-你有問題，唔知點揀，可以問

-麻煩問之前有啲Google/YouTube 有嘅資訊就搵咗先(e.g. GPU Performance)

-打低：用途、Budget、心水型號/牌子 etc.
比其他巴打知你需要乜，我哋先幫到你

打機：麻煩比埋Game名，e.g. LOL/R6/AC......，唔同Game嘅硬件需求可以好大分別！

過一日都冇巴打覆你嘅，就再推一推～～

網購香港保養提醒！

因為冇人睇#1

Acer: 冇**

ASUS: Sold by amazon 等可靠銷售商*，有1年香港保^（Global)

Dell: Dell US官網買有，自己加錢轉Premier 國際保養Plan （Global)

Gigabyte: 只限Sold by amazon ，有1年香港保^（Global)，條款Gigabyte 官網有寫

HP: 冇**

MSI: 冇**

* 可靠銷售商：Amazon US,UK (Sold by amazon) / ASUS Official websites / Dell US

**冇: 指香港不受保，但閣下可自行承擔風險寄回購買地作維修（唔同廠，唔同處理方法）

^(香港購買嘅行貨為兩年)

！！一切以維修中心/代理為準，以上只是綜合師兄經驗/查詢代理/產品官網！！

注意以下舖頭/網站：

HIDevolution (Amazon)信唔過

Bestbuy 冇香港保

——

AMD Laptop With 100%sRGB Mon:

——

~ 今年好多Notebook因為WH肺炎，出咗不過貨少，所以成日冇貨，或者未有推出時間，所以希望大家可以明白

推薦完比你，部機未必會有貨，要等/訂etc.

如果急用，求建議，就麻煩講埋，會推薦啲香港有貨，都ok嘅Notebook比你 ~

正路係咪一定去唔會豐澤個d買

咩叫正路
豐澤你都信唔過？

想知會唔會貴過上網買

咪自己格價囉

差1200到，我會係香港買，多1TB HDD+保養

想搵部for睇下片上下網既
唔會for打機 又想平平地
應該點選，我諗最重要都要想搵部畫靚仔既
是咪正路出ssp睇

自己格價
大多數情況都唔會喺豐澤買
豐澤多數貴一截 保養又同出面一樣

除非你食得晒信用卡+豐澤+商場優惠
先有機會抵過街價/美森

200係HDD價, 1000係保養

聽聞hp今年部omen 15 9月會有ryzen加2060
等唔等得過？

出國讀書多數係香港買機定去到先買？

用緊r9，Boost off idle 40度左右，Boost on 暫時見最高 9x度

留返個名先

睇地方

acer香港3年保

唔知去唔去馬好

買helios 300去腦場買喇,平D

你留貨唔係訂咗？唔急就訂r7囉或者英森鬥快搶

新買左部 Nb50ta
不過手頭冇乜錢 裝住G5400先

藍天公模機？

係 買番嚟裝ssd ram cpu
hdd就拆左舊notebook嘅用

沉日係英森睇左成兩個鐘先清左果4部貨

留名

美加 當地
其他 香港

有時間咪等埋

搵部acer 囉
Swift 3夠用

實際唔趕住用但有少少心急

應該等到 Intel 出埋11代 都未有

點解？要等好耐？
同埋intel出11代啫，啲機都唔知幾時先出到

9月發佈 十月到

香港永遠慢外國幾拍先有

Dell 部AMD SE 香港都仲未有

幾錢？

落去R成功率大啲，wts都係hea你

都係嗰間，明X

Acer 新Swift 5 睇啲review 話10月有，其他廠應該都係差唔多

1tb SSD m2 有冇推介

Asus ROG Zephyrus M15 Review

想買部打機用， budget below 6000
但我點都會自己配外置keyboard mouse 耳機
Lol apex 之類果啲 請指教

想買部可以玩下lol，平時睇片文書。求推介6.7千蚊咁

大家推唔推介hp envy 15?
因為好似無乜人討論佢
所以想請教下各位巴絲
或者有無用家可以分享下心得

有無15吋？

HP部omen香港好似依家都未有

970 evo plus

想問下 Acer A315-55G-51UU vs HP 15s-du1066TX
價錢同 spec 差唔多 (15.6", i5-10210U, 8G, 256SSD), 大家會揀邊個? Thx

價平入門級($900內)----Kingston A2000(有Dram),WD SN550(Dramless最強),Verbatim Vi3000(read 3100/write:2900,dramless,$800左右平霸)....較慢但較低溫而且係單面,ultrabook都裝到

中高檔效能級($1000左右)---Adata SX8200 pro,雙面,大SLC cache,Reads/Writes: 3,500 MBs / 3,000 MBs,高CP值,但之前有過災情

高檔性能級(>$1000)---WD SN750---單面,高4K random讀寫,最近減左價,但溫度較熱

Samsung PM981A---單面,Samsung 970 EVO PLUS既OEM版,比970 EVO PLUS抵玩

Samsung 970 EVO PLUS---單面,最強最穩定既SSD(唔計MLC 既970 pro),溫度較熱

最平Gaming Notebook 都7000，網購

一定要< $6000 又要打機，一係就推啲文書機比你，LOL冇問題，Apex開1080p Low setting 60fps都冇

單玩LOL，文書
香港：
1) Swift 5 (i5-10/8/512/MX250) ~$7000
2) Modern 14 B4M (R7-4700U/16/512/Vega8) ~$6300

HP 係香港做得廢

差唔多Spec 買 Dell Inspiron 15 會好啲

Window讀唔到，裝唔到os etc.
見隔離砌機post間唔鐘出事嘅SSD都係no data

不過好似話新批冇事，會唔會再有都唔知

我啱啱Google左見到啲人講災情都唔知點分新舊
我冇記錯佢哋好似話係舊版冇事反而係新版出線

Dram係點解
買dramless好?

Wd sn750
係咪有散熱片一體式嗰notebook 入唔到所以只可以揀冇散熱？

我睇緊thinkpad果d, 見有d好平5-6k
是咪伏野黎

Thinkpad 只限T, X, P
其他不了

腦場有無邊間係黑店？
凶宅買又貴過腦場
但唔想黑店買

Envy 得x360好

中央田

兩款都有賣，Notebook 要冇原裝散熱片先入到

其實唔太明香港賣d機同外國有差別
好似M15咁 外國用新面 但香港用舊面?

Thanks 巴打
岩岩諗住買 SN750 , 平既1200幾間都冇
要14xx 先有

以前用美光NAND,早幾個月轉左用大陸紫光NAND(雖然話紫光其實係用intel nand),質量差左,搞到有機會認唔到隻SSD

中央田係黑店？？

英森g14 要等個幾兩個月先出到貨

香港都有新，未返啫，同時外國都有舊

唔同地區嘅spec都會唔同，睇間舖/嗰個地方入咩貨賣

如果係文書機ultrabook既搵D單面既SSD(Samsung,WD,kingston出既),驚雙面果D裝唔落

aorus17聽日到貨

好後悔自己冇早啲決定買17G

一開始問都有現貨，宜家要等8月中

Helios 300

用家，絕對無投訴
keyboard超正
不過自己加storage
本身500真係唔夠用

想問呢部抵唔抵用，無咩打機，最多都係開下autocad,bim畫圖
用緊部老爺機，打算用最少用5年

新機到手，比大家睇下分別
45% NTSC vs Aero 4K OLED 100% P3

賣家唔係amazon

澳洲呢？唔該巴打

三星oled惟一唔好係低頻pwm調光同會燒印尤其電腦呢d長開既野

gigabyte 都唔可信 ?

澳洲都平可以到左先買

睇清楚邊個係賣家呀

想問G14 R9有冇出120HZ 見英森R9係WQHD 14" IPS

巴打，我係上個Post問notebook架，我問左你介紹個部Dell 3590，CS話呢部無哂，同埋因為預個學生用好多年，想有部16GB ram既，會唔會有其他推薦？ budget 5000內

鬼巴之前唔係想要15？點解最後由15G 轉17G?

睇吓有冇其他巴打可以答你
好多ram可以比錢自己買條加 好簡單

普通用 4 5年唔會有問題既
$5000不值真係唔高唔好咁大想頭用十幾年

原本諗住可能會拎出街用，不過諗諗吓都係廢事，出街用G14都掂

放係廳比埋屋企人一齊用，做Desktop replacement

一時時啦
見過youtuber 屌dell 澳洲 貴過美國好多仲要垃圾spec

諗住買 aero 15 oled

Inspiron 5593，i5-10，$5300，你問吓CS有冇得再平

自己貼多少少，出腦場配多條8GB Ram

個人意見買 1TB pm981a, 都係賣$1.3k 有找, 同 sn750 同樣嘅 read / write speed, 而且都有三年保 (係少過 WD 五年保, 同埋唔知漢科流唔流), 三年後 pcie 4.0 都應該開始普及啦
同埋買 sn750 應該都係為咗原廠個 heatsink咁但係買咗個有 heatsink 嘅版本返嚟, 又裝唔入 notebook

利申: pm981a 同 sn750 都有, pm981a 係主力機, sn750 係之前美馬特價時候 (~1.2K HKD) 買落嘅1TB 無 heatsink 版, 俾錢俾得好爽, 買完返嚟就擺咗喺度積塵, 因為 pm981a 已經夠用

澳洲貴撚到仆街 一定香港平

睇睇先，唔該你先

去中田
手快快打少左

1660 Ti平價laptop有冇介紹？
mon keyboard電全部垃圾都冇所謂
純粹想要hardware

呢部有多條ram槽？定係直接拎條16GB換走條8GB

兩個slot ，你插另一個就得
自己換好簡單

今代U: A15 ~$8000

會唔會加完ram就無左保？同埋想問返部3590，你知唔知係咪都係兩條槽？

Dell嘅機加完唔會冇

3590我記得你上次問，我已經覆咗你
有，兩部都係兩個

可能我miss左你個reply

其實970 evo plus 先1500 5年保
oem版既pm981a 1200-1300先3年保真心性價比差d
同埋sn750睇過同970 evo plus一樣1500左右，咁不如簡samsung好過

我都係美森特價入 依家都係做緊11xx hkd左右 so far 隻sn750都冇問題

有小量

睇錯 自膠

依個先岩

想買部notebook
筆直5000
9成用黎執相
打唔到機無所謂
Vivobook Flip 14 想問夠唔夠做
會打算插多條8GB

垃圾mon都接受到

邊有人貪平個百幾走去買水

執相唔係要廣色mon咩
你呢個畢直得紅米......

紅米好過依部咩

其實可以問下大鋪
都有暗價

紅米100%srgb
VivoBook Flip 14 59%sRGB 9成用來執相但得6成既sRGB?

搭單問，咁有邊部10k 內嘅notebook 執相ok?
之前樓主介紹過swift 個spec 幾岩我，又平又輕。
但都想睇多幾部先決定

要輕要執相 一定係acer conceptd 3
靚mon +1.4kg 10月出
等唔切就 acer conceptd 3 ezel 8月出 1.6kg
最少佢地個mon 色準

新機冇"pro"

專為創意而設的 ConceptD 系列新增推出 ConceptD 3 和 ConceptD 3 Ezel 筆電，兩款均提供 14 吋和 15.6 吋觸控螢幕大小選擇，螢幕支援 PANTONE 色彩驗證並以康寧 Gorilla Glass 5 保護，規格屬輕便高效能筆電，配置第 10 代 Intel Core i5 或 i7 H 系列處理器、高達 16GB 記憶體和 1TB PCIe SSD、NVIDIA GeForce GTX 1650/1650Ti，並支援 WiFi 6，另外有 SD 卡讀卡機、Thunderbolt 3 接口，電池續航力可高達 18 小時

睇落真係好正，但好似都成12k 以上？
不過真係專for 設計，修圖用，係幾吸引。

咁我想問點check swift 5 個mon 係咩規格？

Google : swift 5 notebookcheck

100% sRGB, 76% AdobeRGB

靚就一定係ConceptD

我都等緊conceptd
佢個反mon好似幾正
但香港唔知要等多幾耐
就黎忍唔住買aero 15

最衰唔係白色

有燈版

bestbuy 白冇燈版 4900+2060
搵左間代購報價11875$
諗緊棄唔棄一年保

會用外置

同呢位巴打一樣 希望conceptd 8月中之前出啦

Ordered

budget 12000
要畫圖
會打機
睇極都無啱心水
巴打們有無推介

Order完都係show

Not yet dispatched
We'll e-mail you when available.

究竟要等幾耐呀

散熱唔係話有伏咩
定2060先會過熱

我等左兩星期
佢未ship就過數

Asus G14

佢長放室內開冷氣冇問題啦

迫佢免運費

你都係黑2060 ？

我睇個時重有10部現貨 埋單幾錢？

其實你可以考慮MPG Trident 3 10SC Gaming size 呢類desktop 個機箱得4.5L 3kg 重 但用緊10700+2060super desktop gpu

GBP1268.88

都冇現貨 status 仲係 delivery date pending

明白
咁我睇返acer

港紙12860？定好似再平 我都唔知佢想點之前美森訂野有現貨買埋到出貨都冇出又話冇貨

白色

依家啲內置電池係咪長期差住 佢會自動用AC
掹咗先會開始用電池？

森林買野係ship前扣數
扣得黎即係差唔多ship
但係都有show delivery estimate date

ASUS ZenBook 14 Ultra-Slim Laptop 14" Full HD NanoEdge Bezel Display, AMD Ryzen 7 4700U CPU, 16 GB RAM, 1 TB PCIe SSD, NumberPad, Windows 10 Pro, Pine Grey, UM425IA-NH74

US$899

Budget $1000 美金左右, 睇緊呢兩部, 值唔值俾多100 美金買ACER 個部? 屋企未有WiFi 6, 插到LAN 線就ok

定係呢個budget 有第三部好過哂呢兩部?

唔該哂各位巴打

想等mon有400nit個型號

唔送HK ?

第1部唔值,R3750H上一代U

第2部可以係香港買,有巴打係腦場用現金價$107XX買到,多一個1TB HDD同有本地三年保

可以用集運

過數差唔多十日之後先有日期
我差啲想cancel

其實大家平均幾耐換一部laptop

買部岩心水都咁難

但我落order前已有date
不過個range大到仆街

咁ASUS 個部有冇話幾時會出新一代?

A15(FX506)咪係

主要都係$$既問題

有諗過但搬上飛機係咪難d?

2060先過熱

係

係Rog到訂左G14先見到有post
好似Amazon 買平過我係官店買

不過你要等佢返貨，Sold by amazon

想問吓如果整音樂，錄音(ProTools)既話有咩推介？
P.S ：唔會用嚟打機,係咪唔洗Display card?。

唔想用太多budget,容量唔想太多
只係SSD 5XX GB夠唔夠？

Intel: 11代就出
AMD:最多配2060

但好撚貴

屌星期一先到貨

又見到有唔知佢真定假

問多次先

同香港個價差唔多咋wo

差1000左右 不過香港都唔知幾時有貨

有，香港已經係120，
但都要睇個地方賣咩spec

唔止
個價未扣稅

連 priority shipping 運費

睇下係咪都係9月中出貨？

冇變到 都係12/8-20/10

9月香港都有貨喇

唔係我用 只係幫fd買 唔關我事

之後佢話見到街有貨 等唔到喇
自己買左

佢已經找左數比我了

最高spec 冇led 白g14
有間叫sunny既代購報12155$

11代咪又係差唔多

你買左未？

Vivobook S15 4700U+8gb ram+1TB SSD US$700免運費但九月先有貨

換左新內顯結構

宜家要買A15 真係要mon 實先得

未，想搵多幾間睇下

好難講

同一部機 平2-3k

好似a15咁 美森買仲要大電

香港代理 仲要無貨

分享吓 ebay bestbuy 用paypel比錢

M15 G14都有

a15真係窮撚之選
打機cpu上再90度 但冇throttling

用乜集運？

Buyandship
有師兄推薦過buyippee 但我覺得太貴

即刻崩都係窮撚之選

巴打我新入黎呢個po
明x

請問是15還是S15?

Aorus 代理話星期一先有貨
應該係好多人訂 hold住左 想一次過飛

咪10750H+16gb ram+512gb ssd+1TB HDD(比美森果部多左隻HDD)

最後都係入左m15，rtx2070款，一陣收機

ebay bestbuy抵啲定係代購bestbuy抵啲

唔難 你買個65L背包囉
我都係咁

好似換左架構

幾錢

近排想買部手提電腦用，主要畫下2d cad 做文書用teamviewer，會拎出街唔想太重，都可能用埋黎打機（如果打到：會玩steam 無雙 orochi 3, FF 15）想問下

MSI Modern 14 B4M
Asus vivobook s14 ryzen 7 4700u
呢兩部邊部好啲，見個spec 都差不多，巴/絲有更好推介歡迎提供
budget 都係預7k以內。
同埋想問下而家啲手提電腦用唔用到5年？我指除咗人為意外/不幸中QC 問題

一樣價

就未見佢有呢個款

上面兩部文書，2D圖ok，可以睇樣揀
你提啲game可以唔洗諗

ebay bestbuy g14得一部低spec
少過bestbuy就咁買好多咁

我無留意g14咁多 我target m15

係呀 出到貨 到埋 宜家運緊番黎

想買不過冇保有d怕

thanks 巴打，我應該揀Asus ， 睇完spec 多個usb-A 3.1可以用。點解而家啲notebook 重有usb-a 2.0 係其實係咩玩法，定係因為唔係高階機？

因為唔係高階機
同埋2.0都係比人連mouse呢啲

諗緊，見就算amazon買都係得一年保
通常第一年都冇乜野

我知唔講得LENOVO
但朋友好想知 其LENOVO果部小新13PRO有無伏

sor9 大家

咁平 伏左咪買多部新

想請教下一萬蚊左右budget
攞嚟睇下片 做文書嘢
mon靚14吋 輕啲
係咪都係msi prestige/swift5/zenbook 呢啲

知呢度啲人唔中意就自己搵 review 睇啦

Gigabyte 15G
MSI GE66
兩部都係10875H RTX 2060/2070 17k左右
你地會揀邊部？
部desktop比左細妹，想買部performance唔錯既擺房打機，應該唔會點拎出街

硬件係勁既,咁平有4800U,2.5K 100%SRGB MON,SSD用高階Samsung PM981A/WD SN730,雙風扇雙散熱管,不過好似無得再加RAM,得wifi 5同trackpad唔掂

下次唔好post link，youtube preview圖出晒殘體

15G 係mq吧？

慳左QC 同售後既錢

唔砌多部desktop

有冇人用緊2in1 laptop
買完好後悔

Avita呢個牌子買唔買得過？

預算3-4k 文書機

係，你上面三部就Swift 5個spec睇落好啲啲，睇牌子就Zenbook

好 thx

點解後悔?

覺得冇咩用
因為淨係係屋企用
買個陣冇諗消楚

notebook 插住電長插mon用 ,有冇問題

其實有唔少人都係咁,明明係屋企用多當Desktop Replacement用但買左文書機

多數拎出拎入出街用既但買Gaming NB

想問下各位大大
一萬左右budget
會寫各式programme, 常用lightroom photoshop 執相, 有時剪片
會用嚟打機
Preference ROG > TUF > MSI > 其他

有咩好推介

Rog g14, g15(240hz)

太遲睇post

大學用macbook所以好少打機
原本都打算買返MacBook但睇睇下又覺得pc機抵好多
買完而家部文書機又想打機
其實最岩係買gaming laptop
最慘係我on99買多2年保養

腦場禾斗藝是咪黑店
見佢賣平過出面一截

小心睇路

窮L想買部 zenbook 14 4500u mx350，畫下sketchup ，PS ,上Amazon睇好似話要9月中先有貨，不過想睇下咁多位ching邊度可以睇到 ，Asus sold by Amazon有一年保養

見佢賣平過人地1-2k
但又好似部notebook唔見得人咁用價錢牌擋住
好鬼

sor，講嘢1999， I mean 邊度睇到sold by Amazon有一年保養

Sold by amazon = 有一年國際保 = 有一年香港保

但其實代購我唔係好信得過 之前我都有睇過
大拿拿成皮野 我真係淆

I see thx ching

求問，腦場買機無睇佢開機盒，係咪事已出

驚可以問多次amazon CS，
不過只要係sold by amazon 嘅 asus，根據香港皇家、過往經驗、Amazon CS，都確定有一年

即係點？
正常一定係你面前開，入埋window叫你對㗎喎

你好似仲要係明X

呢部好似幾抵

佢係叫我轉頭拿機，話幫我裝埋個保護程式，跟住拿機都有對資料，機身，window，同機盒號碼，係咪應該無事

驚你可以洗機重裝/重灌Window

不過對齊資料同係明X就應該冇事，佢話晒都係ROG retailer

差1200到，建議都係香港買啦

有多1TB HDD + 3年保

詳細追post，好多師兄有講

ok唔該巴打心都定番啲，有事再灌

我買嗰陣佢就喺我面前即時拆箱入Windows

都係,同埋見平英森都幾多下最怕佢一黎到出事 有保都係怕黎到個下有咩事有得整

有冇人試過係咩MOSS 到買notebook? 想等學生優惠買部文書 XPS/Inspiron 唔知可唔可靠

當買玩具

豐澤網上話G14 R5 RTX 1650Ti HKD 12000
不過google根本搵唔到有RTX 1650Ti?

同埋買R5同R7 上 amazon 同去腦場買 差幾遠

扣完稅gbp833, 不過gtx1650黎

腦場ROG Retailer Store正常唔會入呢個spec，除非有客先訂返黎，價係唔會list out，之後現貨都未必有佢，暫時見得一間有

最基本$13999，R7+1660ti MQ，兩隻色都有得訂

4600HS+1650Ti 邊值$12000

買Helios 300/A15好過

知唔知R5 同樣spec 腦場幾多

nvm

今日幫A15換左條32GB RAM
係2666 不過勝在夠平, 同埋我都係要容量

之後有錢再換埋另一條

而家有少少入坑feel

係香港retailer買會有幾耐保養？

2年

你本身打咩game先？

BTW A15 2060唔值得買，買Helios 300仲好

BTW 巴打都係明X?

岩岩見到個保養都係兩年後，如果曾經開過個保養應該會變??

舊時可以check 返個hdd 開機時間
SSD 唔知得唔得

唔係好識，可唔可以指教下，唔該

用crystaldiskinfo check

tkss 巴打，係睇已用時間總計個part??

係,仲有已用次數

明x唔會伏掛

想問下ching zenbook 同呢部比邊部好啲吖？

擔心下姐，個陣傻仔無望住開，搞到而家心煩，不過CHECK 過SSD 用既時間，保養日期同機身號，應該無事

想問各位巴打
G14 得14吋芒, 會用黎打機, 會唔會太細

TKS巴打，同埋樓上幫過忙既巴打

我覺得會，所以會加多個mon

係囉，又要多舊野，屋企無位擺

要攞多個mon，不如砌埋陪機

Zenbook

你唔拎出街咪砌部ITX
14 方便拎出拎入，打機咁細睇春咩

thx ching

係真係幾勁 但中國LENOVO係死罪

各位巴打好 幫個朋友問
佢最近想買番部notebook 打到lol就可以
預10000筆值
行完腦場暫時睇中咗msi gf65 thin 9sdr
想問下呢部有冇話評價如何
同埋見佢淨係跟一條ssd
係咪加多一條ssd/hdd會好d
感謝

之前英森賣 1650ti 1199
1650 賣999
1660ti 賣1399

點解a記又唔送香港=[ 有無大神解答
想買$8000左右

部acer有無貨想知~~

哭撚左

Used: Very good by Amazon Warehouse
仲要賣1057.08全新嘅先999 美森是咪玩嘢

真係哭撚左呢獲野...

Same Laptop, Different CPU: Ryzen 4000 vs Intel 10th-gen Battle feat. XMG Core 15

4800H完勝10750H,AMD YES

叫佢上連登問
咁簡單既野都搵朋友

想問下各位巴打 G14 r9同r7 2060分別會唔會好大？
平時都係文書 玩GTA咁

無乜分別,4900HS同4800H相差好少

同埋GTA要求唔高

Thx

想問下HP omen風評如何？

用左兩日aero 15 oled
我係比較左幾個牌子買佢
剪片執相唔打機真係推介 （打機得60hz)
個mon真係靚 同舊果部mbp比都靚
RAW同4K 輸出都快
散熱幾好，keyboard大細適中
齊哂Thunderbolt3 、UsB *3 SD card reader HDMI 3.5 , 對攝影拍片黎講幾岩用
兩條ram 最高64GB, 兩條M2 SSD
同埋佢個外形唔算差，對比msi PXxxxx 我覺得好好多，暫時黎講係MAC 轉 window 幾好既體驗

缺點
內置鏡頭個擺位超唔掂。
ICC 檔每次開機都設定一次....
Thunderbolt3唔可以充電
個火牛太大個而且唔輕
自動風扇大聲，要手動較細先靜
轉返window 成套adobe咁裝， 512 SSD都太夠用
網上話驚Oled 燒印問題，暫時睇人地用一年未見到

總結：技嘉顯示卡就用過，notebook第一次，又幾滿意喎，性價比對比其他牌子都好喎

決定左買部aorus 15g YB

上amazon睇唔係好識分係咪sold by amazon
想問下 下面條link岩唔岩

同埋想問下如果想落街鋪買
係咪都係落去gigabyte官網list左既reseller姐係Cosmic Technology 訊達科技果到買好d

Notebook 新手有野想問，本身部機有AMD 內顯同MX350, 但唔知點樣先可以set 死佢打機時用MX350, 因為睇番Task Manager 顯示無論做乜都用左內顯

等英森g14等到心思思

由我開始諗買咩 到 見到兩個漢子睇A15
到其中一個漢子買左A15
到我考慮完訂左aero 15
個幾星期Amazon 都送到我手用左幾日
我見你問哂集運買bestbuy...
漢子你依然係等緊部英森G14....

講真去到10875都未必夠4800h打
不過用intel打機個fps的確係比較高

4900hs=4800h特挑體質版
可以用更低電壓上更高頻
有錢既唔差個少少

可能有人由4月等到而家8月都未買到G14,太搶手同缺貨

其實美版價同香港差不多可以香港買
美行一年國際保,以前舊版2年
香港行好似係2年國際保
訊達科技係香港代理，出面冇現既model都可以直接搵佢訂

仲有部 快手

想問問budget <6000＄

用黎睇片 煲劇 唔打機

有冇咩推薦

之前個個爭住要灰色好多白色，依家到灰色有貨又冇白色，灰色照殺啦

ipad

幫個frd問 佢又話ipad個價既話買notebook型d

G14係4900HS同4800HS喎⋯⋯

唔洗文書嘅話買部iPad air 好過，6000樓下嘅機冇乜邊部靚mon

唔該晒巴打

4800HS只係35W版啫,同4800H分別不大,無留意佢講緊G14

賣埋

英森g14又要等9月先有貨

睇Review 4800H 勁 4800HS 4%左右
不過4800HS 食少咗電，所以其實係好咗

To 層主: 反而我都係覺得如果主gaming，4800HS 上 4900HS唔太值得，尤其G14 配4900HS，部機Full load會過熱，平時gaming都有機會

G14/15用HS version，到底HS多唔多揀到出嚟就冇人知，同同事成日都覺得G14成日冇貨係關粒U事

各位師兄仲有無好推介~我又要買...

唔該晒 ching
又要等英森返貨

早買早享受

mon緊白色機
一路得灰色
就快想衝動bestbuy入

美森買唔係amazon 既囉

到時退貨好煩

佢預冇保個差價當有事整機錢 咁退貨個到跟amazon送黎佢都係經佢收？

美馬退貨-dhl

之鬼巴 係amazon買15G掂唔掂呢？見佢好似無做保養 但係個價平香港買兩千蚊

美森嚟

巴打，唔係佢唔想，係佢冇ISP email開唔到ac

夾過價好似bestbuy最抵

4900+2060
16gb ram 1gb ssd白色 $1449usd

見佢冇講應該係冇led掛
本身英森想等4800+2060 白led版

有冇link?

I7 10850h 2060

GF65 造工同散熱都一般，同價位其他機買唔到呢個spec

你個fd接受到嘅話都ok，另外有A15 1660ti(Amazon / HK) $~8000/9500

差2000我覺得可以去美森，差1000幾就香港

上次我同另一位師兄都問咗代理話Sold by Amazon 嘅機香港受保

轉運 保險呢？

大家覺得英森最平嗰部g14 其實抵唔抵 8千幾 得1650

代購網問過報價12100$
保險即係乜

之鬼巴 但係我係個網見唔到有寫有保養既？係咪我眼殘

佢代購運埋比你定咩？

同ASUS 一樣唔會list out，不過你可以問下amazon CS gigabyte laptop 有冇 Global warranty

運埋
間野叫sunnny

巴打們點睇
Dell Inspiron 13 7000 系列 2 合 1 黑色特別版筆記型電腦
學生哥買黎做下功課 畢業後用到都好
比佢外型吸引左

巴打係邊間買？
買左咩spec
我都係執相剪片多 連埋個火牛會唔會好重？
因為都成日拎出拎入
唔該

哦 我意為你要再自己運 咁ok既

Inspiron 普遍都ok，呢部冇伏，2in1可以睇埋Envy x360

兩者既分別係？
我上網見人話inspiron個風扇好嘈
其實普通文書上到八千銀會唔會奢侈左
唔該巴打

唔會嘅，好多人買10000幾嘅機都係文書

個spec/造工差唔多，係睇個樣，我覺得HP就靚仔啲，保養就Dell跟得好啲，你長用可以照去Dell，Dell有得加錢延長保養

如果係非amazon就要睇間鋪

>10K 文書機

買既唔係性能 係design

其實學生哥唔用macbook好似會比人笑
明明macbook就完全overpriced
mba上i5要九千
dell官網賣七千有找 二合一 配埋筆 上埋第十代i5
好掙扎

OT

Toshiba 日前發聲明，表示已經將個人電腦業務的剩餘股權轉讓予 Sharp，意味他們正式終止生產電腦產品。Toshiba 在 2018 年就將其個人電腦業務的 80.1% 股權售予 Sharp，而 Sharp 則自此以 Dynabook 名義推出和銷售筆電產品。

聲明中提到 Sharp 行使他們的權利，向 Toshiba 收購剩下 Dynabook 的 19.9% 股權，而且交易已經在今年 6 月底完成，Toshiba 表示 Dynabook 已經成為 Sharp 全資擁有的子公司。Toshiba 在 1985 年推出首部 IBM 兼容筆電 T1100，這款筆電擁有當時相當前衛的內置充電式電池、LCD 屏幕和 3.5 吋磁碟機。

在 1990 至 2000 年期間，Toshiba 是有名的筆電生產商，屬於市場上 5 大品牌之一，但隨著 Apple、HP、Dell 和聯想等品牌推出更佳的筆電產品，Toshiba 的筆電業務亦開始走下坡，及至 2018 年以 3,600 萬美元將 80.1% 個人電腦業務股權出售。

Toshiba

上面先答完
香港版2年國際保19999現金好似平300-500
美行2299x8未計運費=18392
平咁少就香港買喇
好似asus咁下下差機價1/4先諗美馬喇

各位巴打，啱啱喺明X 買左部手提電腦，
同上面巴打一樣，又係遲45分鐘攞機
一去到佢已經開左盒開埋電腦喺到check

依家用Crystaldiskinfo check 左，已用時間係41小時
想問41小時已用時間係咪正常？

日本仲有p記

唔用macbook點會俾人笑
我讀個陣男仔好多都因為打機用windows機

Btw唔怕大陸牌子嘅可以睇下ideapad flex 5
利申岩岩買左

出m15?

Acer Swift 3, 已用次數26次, 已用時間41小時
打俾明x，佢話係廠正常查驗電腦
但已用次數26次好古怪

想問下1650 同1650ti 會唔會差好遠
我見兩部價錢差400蚊

如果差400 HKD就上ti la

通常我開嘅機係10幾次到，26次可能佢重開過好幾次啦

你部機外觀有冇問題，Spec, S/N嗰啲對過啱唔啱先？

師兄 唔係差300-500蚊喎 係差2千幾蚊喎

睇左睇部機好靚仔
我見第一頁已經話唔講lenovo 所以就冇留言問
早兩日去豐澤睇有部lenovo slim 藍色既 咩型號唔記得啦
磨砂mon 十代i5 好似都係六千幾 又靚仔

恭喜你

對過係啱既
應該冇事掛，唯有等星期一打俾acer 客服問

想襟用就Dell，Lenovo啲機就算唔講牌子，得Thinkpad屌得過

明X 都古古惑惑仲有邊d信得過

仲有平均壽命有7年既let's note

正正常常外觀/spec冇事，對齊啲嘢就ok，可以放心

相信明X呢間算腦場其一間買Notebook最可靠嘅舖

不過除咗你，都同其他師兄講埋

下次就算要等，最穩陣，起碼都要等佢拎部機，係你面對開，對晒SN + Spec同外觀先，搞掂晒呢啲，先放底佢裝

中央田，正都

不過呢兩間得MSI / HP / Samsung多，其他ASUS / Acer就冇乜見過有

哩部dell用模擬器玩手機game run唔run到？

單開ok，多開嘅話CPU&Ram都未必夠

其實你一定要2in1?

如果唔係你都可以睇下Swift 5，都有Touch mon 同 TB3，個Spec會再好啲
i7-10/16/1TB/MX250 腦場都係9000到

美馬買，
10850 2070 16GB 512 SSD
部機就偏細，但有15.6寸Mon, 火牛長iPhone 11pro少少,部腦唔重，但火牛係偏重，當然唔夠th3 充咁方便，呢樣係佢唯一減分，但我接受到。
Pro duo 用2粒鐘嫁咋，呢部粒用落電最少多一倍。
Adobe 系列佢既反應時間都有特別配合過
執相剪片佢唔會令你失望。

Aero 呢款問左有一年國際保 ， sold by amazon

佢屌asus部zenbook屌得都幾勁下

At least 16gb ram

香港有兩年
好似香港買好d

條友好鐘意lenovo

咁巴打用邊間集運? B&S?

Yes，話識人買咗107xx，問佢做唔做到，當然唔好話係連登

你點計2000幾
係咪10750個部
10750版傻既先買

係呀，因為佢話機喺貨倉到要去拎，又話要等45分鐘，唯有周圍行下先

呢d通常我唔會要
一定要當我面開盒
不過4x都差不多應該冇咩問題

我睇佢條link
10875H 2060 240Hz
$1872.32USD，免運

8算都差1500到🙈

緊係唔會買10750啦 有聽你地講架嘛 10850既2060/2070super mq都係差2千喎 香港就19999 us amazon 計返HKD都係17900 amazon就一年全球保

想問下美馬 唔係Amazom賣 其他賣家真係有事退係點/我見HIDevolution US 打爆40g 3200mhz 都係HKD 14,256.39+HKD 885.02 定係自己出面換ram抵d?

HIDxxxxx置頂講咗信唔過，同埋佢冇保，買佢不如bestbuy算

自己換抵啲

2299 8算差1100到冇2000
行一次過比cash平300好似似
睇你會唔會比多1100要多一年國際保

我見中國班人都係咁講 不過我覺得佢算咁多個評測來講係中立同深入既

不過感覺都係小粉紅 左一句中國台北 右一句晶片恐嚇

HIDevolution我都買過部第一代rog zephyrus
不過直接官網買
asus機有一年國際保

咁正常asus有d機設計係on99

我睇都係官網有1年保，經Amazon買睇啲Review 同 Q&A就話冇

唔知佢點運作

咁要直接去HIDevolution官網問下最好

個千幾蚊我就係諗緊可以用嚟加多張512 ssd

點解a記又唔送香港=[ 有無大神解答(原來係2手貨...)
想買$8000左右

部acerOR$8000幾既機有無貨想知~~
又要幫屋企人買多部

買左咩spec

睇人，有人覺得保養冇所謂，電子野一向係睇彩數
不過 latop唔同desktop一過保要整就係千千聲

美馬直到香港

差千幾當然香港買啦

睇過你部aero 15同spec香港買差唔多價仲要多年保點解要美國買

差2000起我先考慮網購，1000幾我都會揀返香港，都成皮一部，唔差嗰1000

想問下之鬼點睇依部

都係主要想拎黎執相，少量剪片，打機 (希望色準為主)

之前聽你地建議過Conceptd 3 ezel，係有啲興趣，但今日問腦場啲人都話應該唔會入貨，所以唔知等到幾耐。

如果唔係我可能買返Swift 5 算 (Swift 樣樣都好，就係色準個Part唔係好高評分，我見Notebookcheck得95% sRGB 同62% AdobeRGB)

咪都係10750H+16+512&1TB HDD+2060，目前香港都係得呢個spec，60ti未返

香港版的 UM425 出未?
唔知有無400nit的mon + 好D的SSD

Samsung得個Mon靚，其他都好廢喎⋯⋯
我睇Swift 5最新10gen Intel (唔係啱啱出嗰部11gen)，99%sRGB，76%AdobeRGB喎⋯⋯

呢個Size 14”算最靚嗰批，再上就要搵Creator NB / 啲靚mon gaming NB，例如Aero/ ConceptD/ M15

心思思想買部dell ops 17 9700
大家覺得呢部點?
有無用家可以分享下心得?

*dell xps 17 9700

UX425香港都未正式公佈，UM點會有

dell xps 17 review,你睇完先

其實我睇咗實物我都唔想買
話晒比我感覺就係將啲好靚嘅硬件擺埋一齊
嗰啲插頭九唔搭八 typec 唔可以叉出入淨係過數據
文書不如買dell $4000都夠做

大把機type C都冇得叉電，唔止Asus

同一價位我自己嗰部機都有
同埋自己落場睇覺得佢外殼鍵盤做工真係好一般

係，中意到連 ThinkPad E 系垃圾都會考慮

Swift? 咁只係其他新機下放技術到其他平民少少嘅系列，佢都出咗2年幾

造工/QC Swift 仲差，鍵盤見仁見智，我覺得係咁多輕薄機第二好，再上就XPS

同埋除咗15冇，13,14都更新晒model，兩個TB3唔使驚人唔夠用

我唔知有冇Search 錯，我見其他都幾重同貴，睇怕都係入手依部。

係咩 我之前問香港 兩萬找20嫁喎

其實計埋信用卡手續費 根本差唔多
冇咩野都唔好amazon買

你可以睇睇呢個

你呢個spec喎
2699x8喎
之前特價？

ASUS 做野真係慢

香港Win機咩牌子都慢，係apple最準時

我覺得部野係靚既 真係有D VAIO影子
但硬件就真係一般囉 又唔係好差 普通囉
咁如果你真係要同中國果堆廠鬥SPEC 佢實輸硬
但佢D插頭我都唔明佢想點 加埋加個3.5MM插頭好曬位咩

[url]
[/url]

MSI嘅Bravo 15點睇？
主要用途都係打機
好耐無打電腦Game了
Provide唔到Game名

明X個倉好遠嗎? 要成 45 分鐘?

想買部 Acer Aspire 3 畀家人，本來今天去幫襯明X，但有事冇去到...

Dell Inspiron 定 vostro

邊款襟用啲 cs 話vostro無貨

有時可能舖面冇，要係荔枝角嗰啲工廠區叫貨過去，我嗰邊都有機會係咁，明X應該差唔多

純粹我推測

Inspiron 定位高啲，我覺得靚仔啲

襟用就兩部都差唔多，還掂Dell機都有得加錢延長保

原來如此

咁可唔可以要求佢送到嚟唔好開盒住，否則唔畀錢?

-300
我買2422.6 連運費
我問既時候香港報22000 找20

正路係一手錢一手貨
如果做唔到我一定搵第2間

差2400外國買抵d

所以拎完部機 愈諗愈唔對路，有冇可能佢不停更換啲display 機

一定要，我事前唔知佢咁玩法
點講都好唔合情理

冇錯
邊間都係咁話，當然可以咁要求，攞咗貨返黎先比錢同開盒，開咗就唔買，咁做都係保障返自己

今次自己唔小心，佢碌左張卡先講要等45分鐘先有貨
肉隨針板上

想買ge 75 第九代 但係問親都話冇貨 推我買gs75

過多排重未見conceptd 3 ezel 就買依部先 唔該晒之鬼

另外腦場有冇邊間信譽比較好，本身想係科x 買，但見你地講到好似麻麻

好想買多部gaming laptop
但自己用2部laptop好似好on9咁

想搵部可以剪片同打機，budget萬幾
有咩好推介？

我都等緊conceptd
等左好耐都無消息

知唔知大約幾錢到？
我今日出去問啲人都話可能唔入貨，入都要等幾個月咁

唔係掛 咁正都唔入貨
見us官網有出conceptd 7 ezel個價
香港個價應該貴幾千我估

Dell Latitude 更襟用

十代GE66 好d wo
比起GS75 同 Ge75 ，除非你好想買17inch啦

唔好咁講啦 正常人應該係
一部gaming +一部文書輕便 or 2in1 or tablet + 一部mac + 一部desktop

即係實體機都未有得試啦
不過 Amazon 都冇UM

除左冇usb type a ， 其他都好perfect

你部laptop係買嚟唔俾人笑定用嫁？

請問7-8k gaming notebook 推薦。
今日行過見到MSI部GF63 Thin 10SCXR，折實$7400左右，有十代i7，但得1650MQ。
我唔需要拎出街用，仲有冇其他介紹？唔介意AMD cpu ,但最好有保養啦

自己諗咪算仲要講出嚟
驚俾人笑咪用返MacBook

剩係睇spec黎買機證明你未用過laptop

我都搵緊同你類似嘅野
但就睇中Bravo 15 R7 4800H

如果你update個記憶體，應該會過8k
上到32GB正啲

macbook+gaming 基本

想問有幾多年保

我見佢平好多姐，同香港買個價，。佢官網都係直送既話ok既。我要我個fd幫我買所以有直送就最好

我有Desktop +MacBook Pro都想買多部Gaming laptop

有desktop要gaming laptop做咩
我想慳位先唔買desktop

想問下Asus Zenbook 15 今年係咪會出新一部

Vistro 3590 無貨，仲有無 notebook 係 15.6" mon 行 i5, $5000 樓下。 唔要 Acer

小弟 得萬五萬六 買唔買OLED好

萬五六應該買到2060
GTX1660Ti 再平D , 唔打機都夠啦
不過GTX1660Ti 好似香港冇入

星期六去訂咗部MSI GS66

MON: 15.6 inches 240hz FHD
CPU: i7 10750
GPU: RTX2070 MQ
RAM: 32GB(間野免費幫我由16GB升32GB)
Hard disk: 1TB SSD

1萬尾送MSI贈品三件裝

8k 一定amazon買asus a15
慢慢等有美森999.9usd貨

等開要幾耐？

想問下各位巴打
budget 一萬到除咗g14有咩推介
平時都係用嚟玩下lol同gta 同埋會預拎出街

睇佐幾個月nb想買比另一半用，順便我都可以打下機, 一心諗住買15吋既ryzen 電競機，但無一部外形係岩另一半口味，又冇乜15吋既ryzen 4000系機揀，加上又想外國買平啲又得asus 有保，困擾佐好耐見到有巴打買佐呢部ux534 4k mon nb 仲有1650max q,都叫打到下機又輕薄靚仔，女友都好滿意外形就出佐手，thx 咁多位巴打

香港買3年，頭1年國際

冇消息有，得13,14會出

可能9月出完Intel 11 gen 10nm series，會出埋15新model

Inspiron 5593

Notebookcheck RP-17 review

想玩，但唔識揸

thx巴打

個會咁靚嘅咩
香港嗰啲唔係呢個樣

咁係正常嘅，唔係點散熱

普通上個網都好撚熱 已經唔係打緊機 都熱到hihi

係咪睇4k片呀

其實gaming laptop係咪一定好撚嘈

用chrome 上連登咋

可能undervolt會好d

Helios 300本地3年保

唔該哂，已買

巴打唔介意9代U可以去X達問
銀色機 9750H/16/512/gtx1650 $11499 cash價佢話再平5舊水比我

試下undervolt
風扇平時減低轉速
吹熱風出來即係代表散到d廢熱出來
不過要睇下你平時上網cpu gpu幾度

呢部比helios 300風扇仲要大聲

返去試下先，風扇好似已經係最低

想模擬起飛

Budget 有限 考慮緊上一代嘅zenbook 14，只做簡單文書，其實同新一代係咪只差個screenpad同spec方面升級咗少少？

你裝個software 可以睇到cpu gpu load%同埋度數 post上來睇睇

依家d sales真係串，啱啱想係黃金買部acer rtx 1660it,條友狂推叫我買rtx2060話勁D，我夠知勁d，但貴$4000,所以我堅持要1660，結果佢登左我一眼，都痴痴地線，到最後都係買唔到，因為冇貨

請問Budget $6000既機 有冇咩好介紹
有冇可能打到PUBG
幫朋友問 謝謝

<$6000全新冇可能

一係Desktop，一係二手

仲幫襯個間？ 去另一間啦
貼錢買難受

或者紅米

直接問佢勁幾多先
係咪同價錢一樣勁1/3 先

簡體Windows 加 360 防毒

因為冇貨 所以買推高一級

咁可以重裝window 既
頂盡bios 有野姐

重裝之後 死機

咁加4000

唔洗買Acer 喇 仲有大把簡

下次上高登買，因為都差唔多價錢

下次再去，但只打算玩下佢

想問巴打覺唔覺個keyboard唔係好靈敏

好想買dell xps 17 9700

老母板ic做手腳

呢度似乎9成人都係買台系機(Acer,asus, gigabyte,msi)

Broadway Zenbook 13 UX333FLC
7198大家點睇

其實點做? 身為一個電子畢業生想學下野, 如果UPDATE左第三方BIOS + WINDOW重裝, 加左料既IC可以點樣構通? 想研究下

美系多

16:9個MON真心細 上網都話買14inch好D

可以
買Lenovo r7000
jd買強國版

到手

你頭先都冇話update第三方bios，買得嘅多數都係信支那嘅就咁重裝返windows就算，有幾何見人話裝第三方bios
佢真係加料可以加mcu,gps,sim等等，有電就可以獨立run
新機就要咁，咁不如正正經經買部正常機

例如你買機械革命code 1 可以裝schenker 個部15inch既bios

就係比佢2in1吸引
蘇寧好似做緊7799配埋筆
其他買筆都要加錢買
如果堅持買哩部 巴打覺得需唔需要上i7？都好似係八九千
麻煩曬巴打 因為第一次買notebook 好多疑惑

你會開模擬器可以上，i7有埋16GB Ram

咁請問仲應該睇咩
真係人生第一部notebook

我有錢嘅話都會揀部唔會俾人笑嘅

一步到位 G14

唔係rog部duel screen咩

Zephyrus Duo

想平Studiobook Duo / Zenbook Duo2傳聞會出

Build quality, 散熱, 售後, keyboard, touchpad, port位
用落愈順手愈貴
所以最好買前試下部機/睇review

14 duo 有2 正好多
咁細既size 塞左兩個mon

係咪x栢電腦？

有冇巴打買過/研究過牙石Expertbook B系？
頭先行過凶宅見到同Zenbook14拍埋一齊，大細同IO頭好似差唔多，Zenbook個mon睇落色靚d同埋有個好有趣嘅touch screen pad，但Expertbook應該輕同埋硬淨d？香港官網又將其中一款Zenbook14放埋落商業電腦分類
想買部帶去旅行+執相+耐唔耐帶番工，同埋應該會成日用Remote Control番屋企或公司電腦做野

黃金門口果間

要威一定要買有燈版,溝死女

買expertbook 不如買dell latitude

光伏香港
恆大革命

唔知佢最後改咩名，同事話係14”+15”，用類似Zephyrus 種AAS design

想問而家Dell既機咩質素？
想平平地買4-5k既機做簡單文書上網睇片咩系列岩

之前買咗部vaio

正wo
Duo 同 duo pro (14, 15) 第二個mon 太平
好似zephyrus 好好多 而且散熱都好
最好second mon 有300nits以上
咁就perfect

等咗幾多日?

冇問題

asus畀人屌得最勁係有部機個風扇同個導熱管無駁埋到
(就好似新嗰部mba咁)
dell都好似成日畀人屌話出廢機

vaio係比日本一間私募基金買咗

13k-15k打機用notebook邊部配置最好咩game都玩下

Inspiron同vostro唔係9成相似咩？
我見啲樣同spec都好似，係色唔同

Spec似，樣唔同

想問notebook 1tb ssd 有咩推薦？(sry for離題

7000蚊 budget for 打機
有咩推薦

我見 nitro 5 有個新版係 i5 十代
賣6980 兩年保

price電腦節賣果部抵唔抵買？

唔同咩嘅？
我見佢兩隻個model都係5X01嘅？同埋個樣又似

想問 8k budget 做普通文書工作同埋間中打下csgo有咩推薦 同埋部機唔會太重

似啫，Inspiron 細部少少同輕啲

呢個價好似限頭30部

A2000 / WD / Samsung 呢啲，都差唔多

我覺得買Nitro 5 好啲，呢部雖然i7，但行MQ，造工都麻麻

7000樓下，Gaming唔大陸機，係得呢部揀

唔係主要Gaming，買i7/R7文書機+16GB + MX GPU 就足夠

Zenbook 13 / Swift 5最近電腦節都8000幾到，你可以落去睇下

有冇咩系統係推介？
我見平平地果d都幾好咁

原來！

有冇出手？30部5分鐘內賣晒，好快

頭先有諗過買唔買 最後都係算

旺中都係7500，搶唔到咪出去買

$6499呢部?

呢個價腦場可以買到ASUS VivoBook S14 amd 4700U+16gb ram版本,效能好過你果部

唔會搶唔到啦
F5之後又出返20部
根本有成幾百部係到等清貨

仲有
係咁出

所以macbook貴在佢售後同build quality?
成日聽人講買macbook係買佢個服務
巴打點睇macbook air i5個部？

macbook同其他premium (XPS)都係咁
買macbook要留意下d細節spec同散熱
macbook air散熱=冇
詳情建議你去隔離mac post問

佢有三隻 i5 8 i7 8 同 i7 16
上到i7 16已經要過萬
如果i7 8夠唔夠邊開模擬器邊煲劇 ？

明白 唔該巴打

開一兩個+煲劇都可以，再多就唔夠

7200抵唔抵先?
定真係搵返1650機好過?

我本身打算 買 acer nitro 5
再揀仲有 asus tuf gaming a15 同呢部msi
七千至八千 budget

同我一樣WOR
但我唔知邊度有A15

我自己就A15，Acer，最後先msi
我覺得display card緊要過粒i7...
我都係打機一半，執下片一半

HIDevolution Promise: Authorized ASUS Build to Order Dealer, thorough quality testing, a 1 Year Warranty, and access to our expert support staff.

今日先見到，定不嬲都有

佢個1 year 係US local，之前睇佢Q&A / Review

明白曬 唔該巴打係咁解答我既疑問

想知係咪所有notebook都可以自己加ram 我部notebook係asus x302ua 買左5年 打LOL都lag機 諗緊係咪ram問題 cpu係 i3-6100同4GB ram 感謝大家

但見你想要2 in 1咁睇黎windows先適合你
不過你都可以留意下ipad air/pro + pencil代替電腦。嫌貴可以買apple refurbished

唔係 有d on board 加唔到

想問下msi modern 14 A10M 同B10M有咩分別？
上網睇極都一樣咁
佢store又得呢部

機殼唔同，只建議買B10M，即Modern 14 第二代

其實想買notebook都係因為屋企部電腦壞左
notebook可以帶返學 唔洗再買ipad咁
始終覺得ipad代替唔到電腦 唔係個回事咁

問cs平到幾多

你會3D繪圖同Gaming都會建議買返有dGPU嘅機
你上面嗰3部個Mon都差，還掂你都係放屋企用，唔介意可以加700Budget買Helios300 (Gaming Notebook)

想要個樣單調啲就Inspiron 15 7501(i5-10300H)，自己係腦場配多8GB Ram

鳩睇見到bestbuy a15 $949.9usd
4800h+2060 不過ram 8gb
好抵屌

唔該ching

點睇而部gaming laptopamd cpu+gpu

msi i7 係吸引

但acer 個外形 我係最鍾意

G5 SE散熱

呢個價唔使買佢

同埋a15 散熱好似差d

有咩推介

其實A15同G14 R7 2060有咩分別？

下代Ryzen mobile CPU iGPU部分依然係Vega

係喎~睇完當堂要諗諗
不過我唔太急，想等多D AMD Notebook出

CPU g14 > a15
GPU a15 > g14

係咪4800H同4800HS既分別？

但冇International warranty~
我就唔敢搏

Mon邊個靚啲？
A15好似有144hz

等緊 Asus 部 AMD 2in1
但若果冇 100% SRGB 又要再等

其實 D 廠淨係覺得買 2in1 多數係低級配置加垃圾 moon 主角要黎做簡單 present 係好撚錯

以一個 content provider / creator 黎講勁嘅 2in1係可以贏 mbp，拎出街唔洗多帶多塊畫板已經差好遠。
gaming laptop spec 係勁但係個死人 design 點會想拎出街比客見你用 gaming laptop，你見 XPS 系烈咁賣得就知有一定 market，但呢個時世明知 AMD U 係較好點會仲揀煙條

D 廠真係捉到鹿唔識脫角

一個字
等
等部好嘅 AMD 2in1

一定係G14，72%NTSC 100%sRGB 73%AdobeRGB

Aorus17G 終於到!
i7-10875H / 16Gb / 2070S / 512SSD x 2 / 240Hz / OMRON keyboard

政府1皮+自己1皮 好抵玩!

巴打有冇望下2條ssd咩料

我揀 i5 $5299 果部，cs 折完俾我 $4999

原裝應該係Intel Optane
另外裝個係Biostar m700

落單到收到 幾多日?

一星期

屌cheap野好彩冇另外比錢

你個部同我一樣spec ?
我比17G 100分
代理好好人! 肯等我放工9點來取機

我基本版10875+16+512
冇升級20000找1

Bestbuy好難買到

上網睇好多youtube之後喺Asus zenbook13/14 同 acer swift 5 諗咗好耐要邊部，
swift 5 仲係MX350，但分別係咪唔太大？
因為我都唔會打機，但會返工剪片做野同拎嚟拎去，價錢~9000。
以前冇用過acer，見大路都買Msi Asus 冇乜人買acer所以上嚟問下。

問漏咗Swift 5 粒 i5 1035G1 係好過 10210U? 個sales話G1會快啲，但我上網睇就話差唔多，10210U仲可能耗電量少啲。

黎緊美森減價會係幾時
係咪要等到black friday

G1好d

240hz 個mon一定好正

想搵部好少少嘅打機notebook, 最好17吋mon因為平時屋企用開24驚唔慣 budget 10-20k都得，之前睇過下razer 17 / alienware m17 r3c但300hz mon 又用唔着

平時多數打csgo/overwatch，但遲下可能會玩d需求大嘅game所以想買定部好少少嘅，巴打有冇推介

想買部15"/17" notebook擺係屋企長用, Budget $10,000~$13,000.
因為唔會拎出街, 重都唔緊要.
主要都係做文書, 閒時會打少少機同photoshop/lightroom執相, 希望有返一定效能+靚mon (色域廣+色準, 4k就更佳).
急用, 想買現貨.

研究過頭po既推介(文書/creator), XPS/Creator/Proart系列似乎都out budget, 所以主要考慮緊zenbook 15 (4k), prestige 15, concept d 3 (pro)同aero 15.

唔熟電腦野, 求指點.

giga aorus 17g
個keyboard

我睇間野話會換零件唔會影響us local保，但有人留言屌話問左asus，第三方換零件會唔柒保us local，好鬼

咁買唔係sold by amazon 都當冇保 只係佢直送姐

想問一下 如果多用途
文書
打機(pubg, 隻狼, battlefield)
執相
輕便 會出街用(最好2kg)
budget $15k
大概需要咩spec?
Intel/amd 差得遠？
有冇推介？
感謝

G14

一個月拖一個月

我覺得色水幾好
我幾buy 技姦個出廠較色

發覺誠哥舖,百記舖D機9成都係intel機,amd機主要得A15同vivobook S14

上網睇畫圖NOTEBOOK要獨立GRAPHIC

想請教下呢部NOTEBOOK夠唔夠畫下AUTOCAD

如果要 gtx 1660 ti 邊部最抵屌

香港/Amazon 咪A15

再上要GL65 / Aorus 5 SB

除非大陸機你啱

普通畫2D / 3D先？

5700嘅話，我會買返Vivobook S14 / Modern 14 B4M，雖然你係文書，但呢兩部都輕啲勁啲

budget ~7k 想主要文書 可能會打下gta 有咩推薦

2D 但layer 應該都幾多下

又係我，想問下去腦場買notebook 有冇邊間可免則免，諗住買Swift 5，但發覺冇咩邊幾間有得賣

另外有咩要check 呢

Vivobook S14 AP4501T
Dell Inspiration 5593

2揀1既話買邊部好？
定係呢個價錢有更好既選擇？
thank you

等現貨嘅話9月應該都唔會有

個價係佢開比你？定有講下價

唔怪之得平幾舊，又多嘢送咁。
高登係咪都有 明x (老老實實唔知邊間小留意notebook, 電腦嘢)

望完好似17x都唔錯

係，高登上樓有

買佐部ux534之後發覺打lol 都唔順，但駁去大mon 玩又會順，2邊都係set 做一樣既解像度，有冇巴打知點解

有冇插電先

你部534好似係4K mon

原價20499cash-500

想問筆直一萬 GF65 i7 2060如何
建議落腦場定美森買
我見差二千左右
主要係文書+gta

有插電，較佐最高效能，有用緊display卡，係4k mon

你用Laptop mon有冇校返1080p

重型機就51mr2喇

等左幾個月都仲等緊

啱啱收到電話
g14又要推遲
原本我係訂r7+1660ti
佢話如果要8月攞機
一係要高一級 或者要低一級
加2000要r9+2060好 定係等9月好？

想要輕薄 電池續航好 15吋 4kmon 60hz都可以。

最好 2080super，主要for 打機。

有咩選擇？兩皮係咪勉強左小小

睇緊gs66。不過2080super好似成三皮

而家用緊aero15x 1070max-q 想upgrade下。

3萬真心貴加上應該用唔到2080

17x咪一樣過30000

2080super冇兩皮內....

如果退一步2070s 應該有選擇？巴打有咩介紹

好似係喎自膠
點解好似冇點推介razer / alienware? 因為overpriced?

冇4k mon usd 2349

但呢部好似有啲重同埋會預拎出街
有冇其他推薦

因為razer=垃圾
alienware薄機熱到仆街

冇保養

今晚返去再試下，但聽聞4k 轉1080p 會仲低清過原生既1080p

我指佢直頭係us本地都保唔到

好似幾好。不過battery有啲細得62Whr
GS66有100Whr，我見amazon i7+2080s 賣緊usd2429 其實都OK
GS66係咪唔錯？或者仲有無其他差唔多spec嘅介紹下

邊間

旺電 2/F C_ _X

你都有講平呀ma

我買咗ＧＳ６６啊

2070max q版，都要19499

美國買好似平啲。不過應該要有運費未計

但係3080好似都就出傳說九月出desktop版。而家部電腦又未壞，等唔等多陣呢

最狗係佢間野自己話佢地換過件都冇問題可以有一年保
啲鬼佬走去問asus話唔得間野誠信有問題

你依個spec佢開價幾多

原本個spec 13500
而家話高一級嗰個要加2000
我感覺好似迫我揀高一級咁...

如果1660ti同2060差唔遠
我又用唔著r9
升級其實唔抵
所以想求意見

比著我就等得就等啦
我都係因為部腦就唔掂先買

如果想玩下牧場物語,online game嘅話,budget around 7000-9000, 有冇咩推介唔該哂

算啦 你話平冇保平左既當維修 咁你要博就咁咖

咁多位巴打點睇呢部?
想要17" mon, 好似選擇唔多
預13K內

聽上面巴打話誠哥142xx 有埋2060
咁既話我覺得比多幾舊都抵

我落咗訂

我仲mon緊英森，如果香港有低過14000既4800+2060即衝

華碩棄保有啲危

巴打記得要留意買sell by amazon嘅機

全世界無貨期你落訂等於比佢禁住搶

輕薄Gamimg機=貴，GF65/63垃圾，一係你就比多啲Budget 買Aero15 1660Ti，或者追post買有保G14

英森1年國際保

訂嗰陣同我講八月中

係吖，所以一早都講過買得4K mon + 廢顯示卡就唔好攞去Gaming

你唯有校低啲畫質，或者係Game setting 校1080P/1440p

冇保都買？仲要係GS

我唔知你咩Online game

Gaming Notebook: Nitro 5 / A15
普通就 Inspiron 15 / Swift 5

其實現階段gaming NB買4K mon有D玩自己,張card根本支持唔到

Ok ar，sold by amazon 又有保

香港買，你Budget內，得GL75/Aorus 7

真，就算上到2080S mobile 都係啱啱好應對到

online game都係玩下楓之谷

哦
咁Inspiron / Swift 都夠做

ASUS VivoBook 15 Thin and Light Laptop

想問下如果買係amazon 買window係咪得英文？
因為買俾老豆用
未用過window10 有無得就咁轉中文？

係咪誠哥？
利伸誠哥9月先有得拎機

買返黎係英文,只要去設定→語言→windows顯示語言揀中文,再係新增慣用語言download中文語言套件就OK

令外想問埋4000左右
差唔多大細 係咪e部最抵玩？
其實淨係文書處理睇下 youtube
其實i3個部都夠玩
但係個ssd既好似太細

ok thx ching
以前用window visit 終極版有得咁做
但太耐無用電腦唔知而家得唔得

平時用嚟打lol 呢部係咪都夠揾左好耐得Amazon 同best buy 有得買 但佢唔係sold by amazon 屌唔屌好

唔係誠哥 我6月已經訂咗
咁即係應該全世界九月先出貨

佢會返sold by amazon，你觀望下先

有白色 不過呢部好似唔送香港

thanks 巴打

灰色送白色唔送

同埋貴多一百 之前都仲係1499

唔是amazon

係wo 咁唔好買

唔怪得啦

同埋個mon係2k60hz

有錢人可以睇

Mon靚，散發好，打機、剪片、加特效唔會再Lag

因為呢個多左led

唔係呀，amazon uk 直售$1499都係有led

接近$90000

誠哥雖然mark 142xx。但食埋恒生/匯豐卡可以平多幾舊，跟住trade部垃圾舊電腦又可以平幾舊，埋單13k鬆啲
利申721落訂，Sales話下個禮拜有機會有得攞了

但我見佢網上仲係14999係咪門市問先有14200

係咪9月我買左好似9月先會出到貨 thanks 巴打

係唔係出貨前先會扣數？

yes扮睇spec就有sales行埋嚟R我

仲抵屌過出面啲鋪咁癲

zenbook 有無得加ram?

MSI P65係咁壞 依家睇緊維修費
想換呢部

btw 係US$2000果隻

呢部好似冇,之前有巴打係ebay買左呢部

未知幾時返喎⋯⋯
我之前見過有sold by amazon同spec上架，你睇吓佢幾時返貨

正常係，確定出貨先扣你卡

我嚇親
佢之下嘅 Studionbook series幾好J，見你隔離post，MSI苦主

搭單問下，原本睇中咗部M17 R3，但見到巴打們唔太建議alienware，想問下同價位/同spec有冇咩好推介

Aorus 17G / Aero 17 / ROG S17

黎緊如果想買新機既 都想巴打幫手俾下意見

想搵部14 吋有得加ram 既都唔容易

係唔係得2060先有led

Asus 嘅macbook
係幾正，但衰在冇TB3同舊U

Refresh晒啦，新U，有TB3
係香港未有

BTW 香港準備出UX425 aka ZenBook 14 2020
UM425都會出，會再後啲

UX325 (Zenbook 13)就Confirm咗香港唔會返，遲啲有冇我都唔知

BTW嘅BTW，其實唔急可以等11Gen 10nm CPU，下個月都出

Zenbook 13 amd version

唔該晒巴打
我都繼續等g14

巴打分店定網店訂?
早過你訂
715係網店訂左 r7 2060
9月5先有

分店呀但下個禮拜都係有機會，再遲啲都唔出奇
btw我係買黑色，唔知唔同色嘅貨期會唔會唔同

有冇巴打問過啲腦場g14價
想睇下有冇鋪平過誠哥部$142xx 4800+2060

唔該哂巴打

我驚佢又會遲
望就望佢準時有
btw訂左白

差唔多

文書機嚟講xps系列係咪最好？
你地會揀13 2in1定15？還是有其他選擇

推

開始覺得急了
部機呢家玩ff14得2x fps
但又想等M15新面
唔知等唔等好

係，但文書唔洗用到XPS，除非你好鍾意個樣

你呢個Budget 要打到機，又要色準同4K mon有啲難度喎⋯⋯

Amazon ZenBook 15，4K60Hz，1650
HK Aero 15，FHD144Hz(Pantone)，1660Ti

或等之後ConceptD 3 / 3 Ezel，應該一萬頭

咩 spec、咩 settings 2X FPS？

我應該要呢部定要 zenbook14 amd版好 好想快d用新機

真係咁重要咩有保。

買過三部gaming laptop，兩年一部咁，幾乎全部都我換佢都未壞。有部整過一次洗左8舊水 都值呀。

係gs特別易壞定點？

邊度睇到有$142xx?

文書上其實冇乜分別，兩部都OK

有冇人買左aorus rtx系列 拎左rainbow six

有保養始終穩陣啲，有事上黎都煩少啲，呢啲仲要係貴機

GS系列都係成個MSI Laptop Series，睇Comment都話係最易壞嗰個系列，由GS65>P65>GS75，GS66出咗冇幾耐，就未知易唔易壞，不過都有QC/造工問題

你係香港買，有事可以即刻換，Amazon就真係要等Amazon CS寄黎寄去

有無人可以答到MSI Bravo 15好唔好

其實都好少打機, 就算打都係啲休閒game, 應該唔計至係.
4K都唔係一定要, 有就當bonus.

zenbook 15係amazon買係因為平啲? search過好似得銀色512gb呢部有貨

如果真係要香港買, price呢啲又有冇伏?

感謝

係，Zenbook 15 Amazon平啲

咁嘅話建議你Aero 15 1660Ti 啦，雖然FHD，但色準同Zenbook 4K差唔多，Aero15 又有埋Pantone 認證

真係著重解像度，要4K，你上面Amazon 條link 都ok

BTW你Price條link死咗

有無人壞過notebook散熱扇 大約要整幾錢

Aero 15

sor, 呢條先啱

新AMD 4000?

4800H

落腦場都有UHD Model，$13xxx

個Spec，個價ok，不過係用GF殼，散熱、造工差

本身諗住買 Msi Modern 14 B4M (ryzen 7 4700U) , 見到隔離post唔知買唔買好

Legion Y540 (15) $7798香港Lenovo e shop抵唔抵洗買

伏

買左aero . aorus notebook
記得登記有game送

舊機大家會點處理？
拆咗個harddisk賣走？？？

amazon 同 好似同一部機黎
amazon 買2k, 不過都係冇type C 叉電

i7-4720HQ
950m

都係果句
唔打機更加要用 amd u

睇中左hp envy x360
好似唔錯咁 ching有無建議係邊到買

暫時用左幾日M15，開心使用多謝之前樓上巴打推介

不過我係買比另一半用，打到lol係bonus所以再揀都覺得買4k

文書機U系呢代AMD贏哂,最少都6C6T(4500U)

會咩？
只係用4粒像素出一粒像素咋喎
1920x1080 x4 = 4k mon像素
唔係2k mon但係用1080 display呢啲除唔盡嘅數先大影響咩？

M15 r3? 想問巴打係邊到買會平d?

咁細個mon 分別唔大
但27吋mon果d就分別大喇
27吋4k mon用1080p打機既話 個感覺好似冇帶眼鏡咁

Amazon都係4K UHD

如果你講吋數，咁最清嘅一定係你電話個mon
不過27吋1080又真係窄窄地
我以為佢講緊4k轉其他resolution個轉換問題
(覺得2k mon用720p嚟出話唔定會清過用1080)

用2K mon 出 1080P仲衰過用原生1080P mon
我宜家用4K144 mon 出1440/1080P 啲字都會朦晒起格

acer swift 3 邊隻型號最抵屌?
想要256 SDD+ 1TB HDD
$5000~7000

因為2k mon個數除1920x1080會除唔盡，咁就好有影響
4k除2k又係除唔盡
但係4k除1920x1080就好啲，因為個數除得盡，只不過變咗用4粒出本身1粒嘅嘢
咁當然你如果個mon大嘅，1080個resolution就係個先天因素會令你覺得朦
(咁當然最好就係1080出1080, 2k出2k, 4k出4k啦)

最好梗係出齊，買咩用咩

咁一定係無轉換好過有轉換啦
不過如果張display真係推唔到，就最好搵個靚仔少少嘅resolution去轉

我打錯左其實係想講喺Amazon 買同一部機平二千
九千蚊買倒都幾吸引，搞到我又想買

尤其Desktop，見好多人用16/10 series 但買2K/4K mon 去 Gaming，部機推唔到要落返1080P

買未來都話唔埋，但有人機都唔換，但落本係個Mon到

有冇腦場有g14 display

我之前係換左卡先換mon

打機多 有時會玩到3A大作
諗住用四五年喺大學玩

呢個spec呢個價 worth?
減到12498

曾經上過，冇貨落返架

去腦場買Helios 300好過，R9散熱差廢Mon

6core同8core會唔會差好遠
我了解唔算太多
可負擔水平入面我覺得總之數值越高就越好

同埋喺hk我會用外接mon

我明x買1萬7鬆， 10750/2070/32個部

咁 msi modern B4M? 都係AMD

咁樣等G14都唔係辦法

仲有啲咩差唔多價位同spec嘅機可以諗？
定係真係等到9月會有貨

Gaming performance 唔差得多(A15好少少)，但Helios 300散熱會好好多，A15 R9+2060會過熱

請問有冇2 in 1 notebook推薦？
一定要2 in 1，因為要用筆寫野
另外希望有獨立gpu，可以打少少game，中低效玩都得
睇啱surface book 3
但好似易壞

岩岩打去幾間行問
掃到有人棄貨last 1部G14 4800hs 2060s 白面
誠哥價 係咪應該鳩衝比錢？

G14 係一個月内有無可能有現貨

有趣，你係打比誠哥分行？

個list 鳩打

衝啦 你唔衝既話有興趣

要打到機嘅2in1應該得Surface book 3

Helios 跟2060係咪都唔會太熱

係，正常溫度
你可以Google / Youtube搵下啱唔啱

amazon依家買機
1個月內收唔收到貨?

衝左落去R下仲有無

我都係Helios 打大作gta 5 cpu大概89度 gpu 68-72度

如果唔開turbo 係冇乜問題嘅 係熱小小啫

原本都諗住買CHING講果個價同SPEC 既A15 因為靚仔過HELIOS好多
追完POST又覺得A15好似一文不值咁

A15只推1660ti或以下Model

A15垃圾Mon 散熱又廢 又貴過helio

有錢surfacebook 3
冇錢hp envy x360 amd 2020

a15 用落幾好呀，只係個Mon 色唔齊

其他真係幾好

美森$1200好似幾抵屌

認同
$8000貨仔，冇咩好投訴

G14 r9 2060依咖香港做緊咩價？

小弟好小行腦場明x係邊間

大家係咪多數去腦場買，而唔會係大鋪，e.g. 豐澤嗰啲買？

小弟懶鬼，近排部notebook 上誠哥網訂完過幾日去附近誠哥分店拎貨
對上一部notebook係The one 樓下Asus 專門店買（~10年前）

G14唔打機個陣 淨係用黎上網 excel
唔插電用到幾耐？

普通文書，校30%亮度，我用到接近8個鐘

今日問埋誠哥部G14 2060 黑色幾時有貨

佢話問埋華碩都唔知幾時有貨番

2萬筆直左右 asus msi有咩選擇

咁撚誇張 大家係幾時開始落訂 到依家都未有消息

依家香港訂g14 白led 4800+2060有冇邊間早啲話有貨

本身想買swift 5 或 conceptd 3 ezel，但行行下腦場見到zenbook duo 有啲心動，想問下大家點評價。

都係想以色準為大前題。

色準梗係ConceptD

一直都講緊黑色冇貨期

M15 / GE66

無了期咁等 唔知等到幾時 我都想買conceptd 架
btw 我見zenbook duo 又話拎到認證 所以想問下你地點睇

都有Pantone，不過個Spec有啲雞肋

Zenbook duo pro 好d

都會用嚟玩lol

Aero 15 得 2070 + 10750 有現貨
10875 要訂先有，有無師兄講有咩分別，係咪差好遠

走左轉腦場，g14最抵暫時都係誠哥

誠哥話訂預九月中

zenbook amd版幾時會出?

出就出左 但amazon未返貨

唔緊要啊巴打 我都等緊conceptd
zenbook duo張display差咁d
睇你用唔用得著兩個mon

同你一樣 本身想買swift 5
但等緊conceptd 3 ezel
希望真係8月內會出

g14出面間間鋪都開價貴過誠哥
冇一間諗住開萬四樓下

一機難求,點會平俾你

講緊唔係現貨價喎，係訂價
誠哥開$14248
出面鋪搵過最平開$14300

其實來貨價都唔同，$14300我只可以講係腦場目前做到算係最低

岩岩睇英森好似改埋唔送香港

成2皮半緊係好

其實下面個mon 好似麻麻地實用

Aero 15 1660ti

希望佢八月中出 但應該都唔慌平

過咗10k 已經好肉赤

上網睇好似1499美金up
希望唔會再細分好多款
然後好少少既又去到好貴啦

4800+2060已經放棄左香港

不過想要conceptd7 ezel多d 希望今個月都一齊出

咁抵屌啵

同問

好奇問下 amd 同intel d內顯d性能係咪差唔多

唔係

有冇試過唔送香港 之後會送返？

會唔會遲啲最平嗰部都唔送

文書Look，Gaming Spec

HP 嘅 XPS

要買就買spectre

啲料靚好多 冇咁容易壞

但amd core好似無咁食電 performance又好d咁

我估佢就嚟出amd 唔介意就可以等多一兩個月

係就好
其實我唔係幾想要2in1 laptop
但amd core無其他選擇係mon靚大電又一萬樓下

有冇巴打知hp envy x360 13.3吋個部邊到有貨

正woo
唔知香港幾時有

ching買左想問下呢水個keyboard光fix左未 同埋果間誠哥價係現金?

尋日睇仲 $599，今日 $749！

唔知佢邊水開始Fix 喎
誠哥梗係可以比卡啦

風扇 Max 58.8dB，應該嘈到飛起

均熱版版本omen6

玩Flight sim 一流

4k mon 係咪無amd cpu?

HP香港保養=廢&垃圾

要㩒用買Dell再加保

我上網完全搵唔到msi modern B4M (R7 4700U)嘅評價咁啫係點, 係好定唔好都好有冇人可以俾啲意見

msi modern 14*

睇你取向係咩如果你為外形就買a15喇
散熱disable turbo boost就得 跌2-5fps換8x度
mon我唔覺有問題 你有要求嘅就Helio算

唔怕重
想要剪到片嘅gaming notebook
srgb ntsc唔好太差
有17吋number pad更好
唔想太多要求無乜心水牌子唯獨唔好lenovo
一萬樓下有無咩推薦（或者加多少少少）
定係等2020 back to school好？

本身睇過下msi alpha 15/gf75想知佢哋有無伏仲有無推薦

我今日係 dell hk 睇

Ins5593-D1300H Qty:
1
Components
1 Inspiron 15 5000 Series -5593
1 10th Generation Intel(R) Core(TM) i3-1005G1 Processor (4MB Cache, up to 3.4 GHz)
1 15.6-inch FHD(1920x1080) Anti-Glare LED-Backlit Non-touch Display Narrow Border
1 Platinum Silver Palmrest
1 LCD Back Cover for Non-Touch and Touch Display - Platinum Silver
1 8GB, 8Gx1, DDR4, 2666MHz
1 256GB M.2 PCIe NVMe Solid State Drive
1 Power Cord (UK)
1 45 Watt AC Adapter
1 3-Cell Battery, 42WHr (Integrated)
1 ENERGY STAR Qualified
1 Intel(R) UHD Graphics with shared graphics memory
1 802.11ac 1x1 WiFi and Bluetooth
1 English International Non-Backlit Keyboard - Grey
1 Microsoft(R) Office 30 Days Trial
1 McAfee(R) 30day Trial
1 Additional Software (Windows 10)
1 Dell Cinema Color
1 McAfee(R) Multi Device Security 15 month subscription
1 For Info Only:McAfee(R) Security Center 15 month subscription
Software
1 Windows 10 Home (64bit) English, Simplified Chinese, Traditional Chinese
Service
1 1Y Premium Support and Onsite Service Upgrade
1 1Y Collect and Return Service

hkd4000左右

睇睇 aero 17 hdr啱唔啱心水？

睇漏左你筆直，對唔住，當我無講過

想問下UM425 大約幾時會有？8月尾？

請問11gen cpu 出左之後幾耐先有notebook賣？

係唔係17吋太難搵 都唔係必然要17吋我講吓咋
只係我預都唔會拎黎拎去先覺得大少少好
至於我話色唔好太差 只係唔想要tuf a15個種45%ntsc...
Anyway多謝巴打你

UX都未出，UM會再遲，又點會8月尾有

當佢9月頭公佈，最快咪10月賣街

1萬樓下Gaming(香港價)，除咗大陸機，其他都係45%NTSC，10000樓下點會比好嘢你

加多700 Budget買Helios 300啦，腦場現金價

想要thin and light gaming laptop
15吋 一萬五左右筆直 想要2060/2070max-q
個人幾鐘意razer blade 15 個design 但係佢地個QC咁差唔係好敢買
HP omen 15 見佢有個screen flex驚自己會壓爛
GS 66 Stealth 都唔錯
外型愈低調愈好 要拎返學唔想咁誇張
考慮緊Eluktronics MAG-15 有無人知官網買佢大約幾耐送到

你好！

我覺得Price上的這個產品/服務很不錯：Lenovo X13 AMD Ryzen 7 手提電腦套裝 [附送贈品] HK$8,499！
請即按連結看相關詳情：

呢部各位又點睇
定係中資都係不了？

G14 誠哥訂(食晒優惠）同Amazon訂價錢一樣，仲多一年保養

其實laptop易唔易壞真係睇運氣
好多人話HP易壞 但我果部舊雙核心+8 GB Ram牛龜機都用左十年 早一個星期個mon有白線 外接螢幕繼續用 普通文書 睇劇仲係好好用

bestbuy 部 asus m15 終於到貨
so far 冇野投訴
個moon係幾靚，打機幾順， 240hz FHD 行i7 2070mq, 係個keyboard 有d 磨沙感覺麻麻地
13000 有找

明白感激巴打
巴打可唔可以講下點解helios 300 唔係alpha 15好

想問吓巴打用邊間代購同埋係咪冇保
我都諗住喺bestbuy 入g14

冇保呀,
我去ebay 入面嘅besy buy 買
用paypal 比錢可以ship to 集運

而家好似淨係送英國境內

散熱，Gaming performance，Mon都係Helios 300 > Alpha 15

AMD 4000 > Intel 10th

巴打，即係AMD係啱我嘅需求多啲？

咁想請問你#1 指緊嘅文書Acer Swift 3、Vivobook S14
係exactly 係邊個？ 因為我見swift3 都有細分
好似例如i5（10代） S134-57G-56-PN、SF314-57G-56PQ同SF314-57-599K，邊款啱我多啲？
麻煩巴打了

冇指定邊個細型號，個List只係”大”Model，一部機咁多個Spec點list晒出嚟
更何況就算sales都未必記得呢啲細number，只記大名+各個Spec

睇Model揀Spec，唔洗理細名

你嘅需求買Modern 14 B4M啦，6300有R7+16GB Ram，Swift 3就揀返i5-10U你都夠做，香港未有Ryzen 4000嘅Swift 3

巴打，啱啱即刻睇睇Modern 14 B4M ，外型好靚呀！
所以Modern 14 B4M好過Swift 3 i5-10U?

係，

效能: Modern 14 B4M > Swift 3

Mon: Swift 3 > Modern 14 B4M (目前睇Review/Sales: 72%NTSC vs 45%)

保養: 差唔多

明白，咁如果想買modern 14 B4M現貨可以去邊度買得到？ 上網暫時睇到漢科有，但要8月24先預售

腦場 訊X 有

巴打，我係訊X見到 Modern 14 A10M - I5 512 做緊5899，
想問A10M同B4M邊款好啲？

唔好意思問咗好多問題，麻煩哂了

Samsung Galaxy Chromebook
由$999減到$799, 唔知點樣買到呢
好似幾抵屌

一定係B4M，A10M極度唔建議買

明白，嗚但訊X賣哂了，請問腦場即係邊度嚟？

深水埗黃金

見人講上個月best buy g14有sale
唔洗千四美金

分開買兩部仲抵屌

Eluktronics Mech 15好d 機械keyboard+散熱好
另外考慮下asus G15 (240hz版）

想bestbuy買g14 4900+2060 1449usd
但ebay個bestbuy淨係得低spec
香港代購間間都8算以上，暫時搵到最平都要算8.1

巴打咩意思

Mech 15 要萬七 overbudget
asus G15 240hz版睇落真係唔錯但香港淨係得140HZ版
140hz版個問題係咪話得 66%srgb?

美森係咩黎

係呀
一分錢一分貨呀 GS66你咪又係out Budget

G15個散熱設計不了

M15 點睇
雖然個panel同A15/G15(144hz)一樣 但係best buy買加埋運萬三左右

根據中正評測對目前已經上市的各種CPU性能粗略排序如下

R7-4800H＞i7-10875H＞R5-4600H＞R7-4800U＞i7-10750H＞R5-4600U＞R7-4700U＞R5-4500U＞i5-10300H

M15都ok，就算你腦場都係做緊14xxx

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (38)，新手請睇下#1

992

993

994

995

996

997

998

999

1000